唔訓既你 依家做緊咩野?

心理。。準備緊。。

食魷魚絲

加油
聽日準備就緒

正

又係返工
聽朝仲要返早

加油巴打
咁咪得幾個鐘訓

我學緊ed sheeran首新歌

15分鐘後約左frd skype做yoga

結他?

點用skype yoga

之後有玩過 得我一個男仔 尷尬

Share screen 一齊開條yoga片 一齊跟住做 動力大好多 有frd陪

Join me

yes學完就開始睇readings
不過唔知幾時學完

Ok 15分鐘後見

Skype id: Alee1234

幾正wo
加油

等睇下年先開始睇reading

考完先開始睇

坐起廳 㩒電話

幾時考

過兩個禮拜

咁早準備做咩

開始要閉關了

我都唔知

再見

靠你睇post了

今日星期一應該冇人

樓主搞咩閉關

應該溫書

重要未食飯
辛鳩苦

LM

HI巴打

岩岩做完 成身鬆哂

今日點啊

矛錯

咩工咁衰
夜轉早中間冇一日放

搞掂完pj
可以日日做啦

你要考試？

返去精靈球先

Yes this and next Fri

咁快
屌我聽日一定溫

係
冇時間9up鳥
所以交俾你啦依度

再見啦

等死

未做完 依家繼續做

好掛住前度，好想搵佢，追返佢，但唔急得

飲橙汁

你搞咩咁夜

啱啱至做完體能訓練

尋日掛住睇人跳舞懶咗
今日要做多一粒鐘

嚟嚟嚟
問題唔好太難驚答你唔到

一邊刷牙一邊上連登

冇曬聖誕icon了

去我個po搵到

邊個po?
用碌尻留住女人個閪嗰個？

聖誕節特輯Merry Christmas

點解彈唔到good job嘅

原來show到
見預覧show唔到仲以為唔得

Preview fake人的

#個後面加#xm就得

#:)#xm

##xm
點解好似其他icon唔可以就咁直接加#xm

爬龍舟點整

#:)#catxm

動物好似係咁

唔識我搵下

##catxm

失敗

你就咁一隻貓先之後加xm

#catxm

#xm

no 撳你想要嗰個動物 之後加xm

大失敗
我好蠢

唔洗#

成功！！

搵唔到

咁呢個點整？
啲桃花跌Q晒落嚟啦喎

#嗰個公仔之後後面加#lny

想養柴柴/husky

唔緊要知道你努力左就得

養～

lny

whynot
me想養貓

本身心情低落睇下連登開心番

冇錢冇時間冇空間

動物好似冇

都想養，鍾意呢種

咪推啦

肥肥白白一定好好索

咁而家有冇開心啲？
xm

樓主去咗溫書pin唔到

想攬貓瞓教

杯清去咗食女pin唔到

睇我啲po，好鬼歡樂

睇吓你地推到幾時

想比佢搞醒

share安全套個po比佢睇

我一定瘋狂索佢浸徐

咪，睇完會更加低落

推到眼訓為止

好快就眼瞓

快啲養啦 影多幾張相嚟睇

你會低落佢唔會

冇啦，屋企人唔比

轉移仇恨落我度

me都係不過諗住返香港就唔理佢哋了 唔通dum咗佢咩

你宜家養緊？

no返到去同佢哋講話養

Dum你出街先

攬住隻貓瞓天橋底

唔好凍親

我咪隻貓喵

想玩

收錢

養你

快不想努力了

你知唔知第一件事我會帶你做乜

絕育-.-

屌你點知

你咁撚on9好難唔知-.-

嬲死你

估中咗就嬲

岩岩車完個客返蘆洲
準備揸返屋企了
唔再駁有冇單返屋企個頭啦
越去越遠
巴打呢排點呀

差唔多瞓

早抖啦

你都早啲早睡對塊面好d

早抖

呼吸下

台巴
依排要考試
閉關溫豬鳥
可能未必應到機

忽然之間好掛住個Ex
五年感情，
談婚論嫁嘅地步，
如果當初你唔走，
同我行到最尾嗰個一定係你
我口講唔想同你復合，
其實我真係好唔捨得你，
同你分咗手之後我完全諗唔到再點同人拍拖...
祝你同新男朋友幸福

振作巴打

成日淨係食咗cereal。。好撚肚餓